人員1遮住左人員2，點搞好

有時會用幾個人員，開左1之後，想睇2，㩒人員2之後會比人員1遮住左，覺得好煩，應該點搞